人生冇意義了

想訓

屎詩

你是臭雞

心痛

唔同你打拳
驚會黏到

討伐會員新眼淚成詩

我都無啦

支持

唉搵唔到工 人生冇希望

舊既都要

打死你呀

無限復活

正 無限打

投降

交返個名出黎

人棄我取